急問!background check 問題

是咁的,小弟有份工係background check中, 咁呢就無啦啦收到background check既公司話:

Hi abc,

This is in reference to your ongoing background verification. We would require the following additional information from you:

就話有兩張action number 既Litigations

SCTC2xxxx/2016 China Mobile Hong Kong Company Limited
SCTC2xxxx/2013 Hong Kong Cable Television Limited

兩張都話call over過我去一個關於佢地service charge既簡短提訊 但重點我好似真係冇用過有線。。CMI果張我就唔太記得有冇發生過。。應該係關d小額錢債事既。。

呢個係個email既Remarks:
The ongoing background verification, in respect of your details mentioned on the form, has revealed two litigation record. We seek your cooperation in arriving at a conclusion that these do not pertain to you.

咁呢一步我應該點搞?堅唔記得有冇比CMI追過數,打過去又話冇紀錄。。

閱

help..

。。